屌，跌撚咗隻airpods左邊嗰隻，點撚算

地鐵俾鍠人撞一撞，唔知飛撚咗去邊

咁你咪可以再享受多次 apple 購物體驗囉

買過LA！
你估DESIGN到咁易跌做乜~ 就係增加出貨量

多謝$548

個設計就係等你快啲再次享受購物樂趣

好波

執返人地跌個啲囉

true wireless得咁開心啊嗱

BeatsX用家表示難過

you can buy 1 side at HK$580.

$548

好撚陰公

索性唔見埋另一隻啦

你出街留意下有無人戴airpod
見到就去撞佢，再執返佢跌果隻
咁你就齊
注意要撞得有技巧，要撞跌佢左邊果隻

你可能都係因為呢個原因比人撞跌

你試下去地鐵失物認領處問吓，果度應該有幾百隻

你一定俾人撞再去撞人

終於有

$588

d聲咁差算撚數啦

on 9先用true wireless

Creative outlier sports 好正

咁第一個左邊airpod係點唔見嘅？

問樓主

出街見到人戴airpod
大家會唔會有衝動走去撞佢

最後成個地鐵車卡入面既人都係度撞黎撞去

D人搭地鐵嘅原因

但樓主個隻係俾人撞跌啵

垃圾都用

屌你個畫面

一個又一個撞戴住airpod既人,連鎖性發生

笑死 成個po做乜鳩

有哂畫面

痴線 係火車上到仆街

我頂撚死你.jpg

一定俾人撞完再去撞人

咁第一個右邊airpod係點唔見嘅？

換 Jabra elite sport

真係見過人跌左一邊 條友岩岩上巴士未坐好 架車轉彎chok左野 條友跌左邊耳機 佢即刻執返 忍笑忍得好辛苦

我平時出街就有戴，你夠撚膽咪撞過黎

剩係識上網吠

一地airpod

幻想到d人好似核裂變咁，依幾何級數上升周圍撞人

用緊beatsx一路睇post一路恥笑緊樓主

心靈的聲音

咁似外國啲惡搞廣告
跟住傳到成個城市啲人都喺度撞黎撞去

買過對囉 咩點算

下次用條繩連住左右，再用個夾夾住件衫就萬無一失

冤冤相撞何時跌